<resources>
    <string name="app_name">Ибадати Исламия</string>
    <string name="app_name_caps">ИБАДАТИ ИСЛАМИЯ</string>
    <string name="qt">Question text</string>
    <string name="fatiha"> ٱلْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ ٱلْعَٰلَمِينَ﴿۲﴾ ٱلرَّحْمَٰنِ ٱلرَّحِيمِ﴿۳﴾ مَٰلِكِ يَوْمِ ٱلدِّينِ﴿۴﴾ إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ﴿۵﴾ ٱهْدِنَا ٱلصِّرَٰطَ ٱلْمُسْتَقِيمَ﴿۶﴾ صِرَٰطَ ٱلَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ ٱلْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا ٱلضَّآلِّينَ﴿۷﴾</string>
    <string name="question1">What is the question?</string>
    <string name="question2">Заман таўсылмастан алдын оның қандай белгилери көринеди?</string>
    <string name="answer1">This is my answer</string>
    <string name="answer2">Заман таўсылмастан алдын Жер бетин тек бир миллет ўәкиллери ийелеп алады. Бирақ, мусылман мәмлекетлери жүда әззи болады. Соң сол қүдиретли миллет те әззилейди ҳәм басқа қәўимниң қарамағына кирип кетеди. Ал, мусылманлар раўажланып кетеди. Соң және ҳәмме адамлар ибадатсызлыққа бериледи. Жәбир ҳәм зулым көбейеди. Жер силкиниўи, жердиң шөгиўи, қалаларды суў басыў ҳәдийселери көп болады. Оба-чумаға усаған ҳәр-түрли кеселликлер ҳәм наўқаслар көбейеди. Туўылыўшылыққа қарағанда өлиўшилик көп болады. Еркеклерден ҳаяллардың саны артып кетеди. Айырым еллерде тоқлық, пәраўанлық артып, ал айырымларында қатты ашаршылық ҳүким сүреди. Шығыс тәрептен Яжуж-Мажуж қәўими Жер бетине тарқалады. Олар батыстағы халықлардың үстинен жеңиске ерисип, өз ҳүкимин, жәбирин өткереди. Соң бир гәззап көпшиликти өзине ертеди, фасықлықты үйретеди. Оның исми Дажжал болып, халайықты жолдан азғырып жүрген ўақтында Пайғамбарымыз Муҳаммад саллаллаҳу алайҳи ўа салламның қызы ҳәзирети Фатима анамыз нәсилинен болған салыҳ адам халықты ўаз-нәсият пенен фасықлық ҳәм иймансызлықтан қайтарып, жақсылық ҳәм әдилликке шақырады ҳәм де ләшкер топлап Дәжжал қәўимине қарсы урыс қылады. Оның аты — Мәҳдий. Сол пайытлары аспаннан Ийса алайҳиссалам жерге түсип, ҳәзирети Мәҳдийге жәрдем береди. Сол урыста Дәжжал набыт болады ҳәм әскерлериниң де көпшилиги қырылып кетеди. Қалғанлары ҳәзирети Ийса алайҳиссалам менен Мәҳдийге ереди. Сол заманда Ийса алайҳиссалам менен Мәҳдий әдалатлы ҳүкимет орнатып, бир неше жыллар тыныш-парахатшылықта жасайды. Жақсы нийетли адамлар көбейеди. Ғәзийне ҳәм шарўа маллары жүда берекетли ҳәм зыяда болады. Дәўлетли адамлар көбейеди. Ҳәттеки, зәкат ҳәм садақа алатуғын адам табылмай қалады. Кейин және адамлар гүна ҳәм иймансызлыққа жүз тутады. Кейин Батыс тәрептен суўық самал қозғалып, мөмин-мусылманларды қырып таслайды. Жер бетинде тек иймансыз, гүнакар кимселер қалып, ҳәмме жақты былғайды. Ең ақыры Аллаҳ тааланың ҳикмети менен Қуяш терис яғный, Шығыстан емес, Батыстан шығады. Усы күн дүньяның ақырғы күни болып, бул күнге шекем тәўбе қылып қалыў керек. Соң тәўбе-тазаррулар қабыл етилмейди. Жер бетин дүт басып, ҳәр бир тири адамның ес-ҳуўшы жоғалады. Кейин периште Исрафыл суўрды шалады, жаны барлардың денесинен жаны шығыўына көмек болады. Қатты самал турып, Жер бетин қарабақанаға, ҳеш нәрсе өспейтуғын шөлге айландырады. Аллаҳтан өзге бирде-бир тири нәрсе қалмайды.</string>
    <string name="bismillah_arabic">بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ</string>
    <string name="bismillah">БИСМИЛЛАҲИР РОҲМАНИР РОҲИЙМ</string>
    <string name="last_read">Ақырғы оқылған</string>
    <string name="search_by_topic">Тема бойынша излеў</string>
    <string name="question_title">Сораў:</string>
    <string name="answer_title">Жуўап:</string>
    <string name="change_theme">Теманы өзгертиў</string>
    <string name="change_text_size">Текст өлшемин өзгертиў</string>
</resources>